我今日分手 我做咗件我一世仔最勇敢既事 我失敗左 我好開心

我約左個我曾經有感覺既女仔去旅行
但係佢都應該唔記得咗我架啦
咁最後奇蹟都無出現啦
我好開心 咁柒既我終於勇敢返次

哦

結果都係柒 垃圾

我好鍾意自己呀

On9到